今日唔罷工既就係藍！

屌你老母仲等被罷工？？
依家係要令到d非黃絲被罷工呀

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！

離中午癱瘓中環剩餘一個鐘，喺屋企就即刻出黎 喺街就快d搭車！

朝早班港豬們仲返工返學
路面可以rb
地底可以搭鐵
又可以引一大班港奴出來 認住佢地個偽善樣
一個經濟城市
阻止勞動力釋放係最能夠逼令政府跪底
佢地唔肯罷 真香港人就幫佢地罷

重點係 班港豬點都會受到懲罰
成功rb 阻到返工
班狗出來 更加阻到佢地
字係香港人贏 公就係港豬輸

相反 放左工先出動
其實迴響冇咁大
港豬會覺得事不關己
因為佢地眼中 沒有良知 只有利益
咁 我地就由利益入手

我地要令港豬醒吖！

早上抗爭 突破樽頸！！！

當然長遠係成立工會 保護咁多打工仔既權利

應承我 應承所有義士 突破樽頸啦

最新進度
成立工會步驟
各行業Group list
⚠️短期目標⚠️
15/11前：三罷頻道要過5萬subscribe
22/11前：新四大工會過五千申請
29/11前：第二批新工會成立
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴

另外有車既和理非可唔可以幫手著死火？
有車幫手塞 事半功倍
另外手足記得快閃 唔好等有狗先走

本來罷左工
見中環開波又出左去
最後返左公司攞物資
同老闆講罷多幾日 多謝老闆

(香港心臟)中午快閃令好多人被罷工